2蚊搭車

行政長官林鄭月娥出席電台聯播節目，回應有關2元乘車優惠年齡門檻降至60歲的問題，她表示，會逐步轉為「實名制」，需要具名登記、要用有相片的八達通卡。

林鄭月娥說，計劃相當昂貴，會納入2021/22年度的財政預算案，但前提是要避免濫用，強調已有時間表、路線圖。

她表示，可能會要求60歲、新加入計劃的人士，開始轉用實名制。.

主要都係實名制